[蘇B 完了吧？] 曼聯終極FF轉會暨吹水區 [727]

屌

渣架

廢

禽晚入波嗰陣我以為lin終於儲夠氣要爆
點知係我諗多左

雙拳難敵四手呀，牙莊踢到咁，點carry...

惺咁渣ga

Dylan Levitt's contribution v Astana

112 touches

104 passes

100 passes completed

96% pass accuracy

Aged 19 years & 11 days and making @ManUtd debut

成班幼幼人工加埋分分鐘唔夠你一個架, 咁嘅表現點頂呀

勁到

P仔張相唔使post啦, 佢而家同廢特差唔多

無凱晴？

【Phil Jones拒辦紀念賽?】
根據著名體育記者Daniel Taylor所述，已效力曼聯8年的Jones，將拒絕球隊為他辦紀念賽，原因是擔心沒有人會來看。「除了我的父母會來看，有誰還會來？」

按曼聯傳統，球會會為效力 10 年的球員舉行紀念賽，過去Giggs、Rooney、Scholes等都曾經成為紀念賽的主角。按道理，兩年後Jones如果還在曼聯，就會有資格辦紀念賽。

屌

傑長老選佢入威爾斯國家隊唔係冇原因

算佢有自知之明

lin 果場紀念賽會請到咩人踢

levitt fifa rating唔低
fm都好勁

Passing

呢球炒得仲樣衰
希望Chong續約啦, 續完即外借, 條友而家應該冇哂信心

你應該問有冇人黎睇

死獌狗巴打話搶po,真係可以連續搶幾個 cls

Bot9名不虛傳
當年佢痴線到十連po

唔記得轉ac啊清

留意到呢位手足好鐘意護短

唔知係樂觀得滯, 定係睇得而家隊曼聯太高

破個記錄，十一連po

同so9一樣 全世界最樂觀應該都係佢地

到依家都唔明點解畢特有料做到青訓話事人

好多人係曼聯呃緊飯食

木狗

但係fm pa好低
升極都升唔到

我正正係要求好低 先覺得而家表現可接受
尋晚屌到而家個d 先係對隊波仲有期望，仲停留係十年前以為曼係強隊 唔肯接受現實嘅人

佢冇做head of academy喇喎

喺我個fm19係唯一喺英超生存到嘅青訓

下下safe pass有咩意思
諗起當年阿迷J沙加國家隊過百傳球

相信無睇先會咁講

佢唔係下下橫傳喎
有唔少係燙傳幾個對面球員嘅波
啲波都幾爽脆

迷levitt了

有無睇呀

應該冇

bruno 琴晚2入球 2助攻 可惜續咗約買唔到

1億 release clause

可以，承惠1億歐違約金

尋晚levitt臨尾可能攰表現先遜色少少

買完返嚟變lin p

so 9要組英人班底 應該唔會買

Tonight, a boyhood dream came true for me. To captain Manchester United has been a lifelong ambition ever since I joined the club at 9 years old. I have enjoyed so many great moments with this club, signing a professional contract, playing in the youth team, training and learning from some of the best players and coaches, scoring in major finals and winning trophies with this club was a feeling I will never forget, the highs and lows as a lifelong fan. All these moments and memories have given me so much. Manchester is my city, Manchester United is my club, I always try and give everything in every session and game for the team and fans. I am truly honoured to captain the club tonight and lead this young team as I remember being where they are so hoping I can continue to help guide them as players did for me. I will continue to work hard and do everything I can to give everything to this club being a leader on and off the pitch. #Honoured #JLINGZ #DreamComeTrue

咸了
你地點反都好，都不得不承認佢係真曼

其實天使在攻中組織上應該唔差過maddison, 問題在於其他人冇配合，尋晚lin攞波就自己去、shaw就直情冇幫手，So9處理唔到呢樣野ge, 其實買邊個勁攻中番黎都冇用

咸左

了左心願 再見了

連美欺

完全冇人走位幫手搵美斯都死

光榮退役啦連加特

點解每個曼聯教練都面對呢個問題

心願達成
可以安心退休啦

happy ending

抵俾la diu

尋日全青年軍可能出黎既效果仲好
大家夾得多
廢連打咩位都係多餘
文又唔得武又唔得
好心啦
加大力度改革
破斧沉舟

而家半生不死好似以前利咁
總有日咩都敗晒
番唔到身

琴日天使仲要讓咗條中路俾廢Lin
尾段綠木又變返右翼
同埋想培育青訓唔會出哂就係囉

得啦,完夢啦
走啦仆街

琴晚各位巴打睇完覺得邊個青訓賣得？

Lin就唔洗講啦
我覺得Chong仔賣得
Bernard應該都賣得，同當年嘅Blackett差唔多level
Garner應該都係上唔到一隊

Gomes其實頂到個10號位，問題係外借定直接上一隊，宜家好似不上不下咁

其實真係要搵個有經驗嘅帶一帶綠木，唔係嘅話就會養壞

結果肥普愛蛇都快過蘇蛇落獲

Gomes同Chong仲有半年完約喇
之前有傳佢地唔續所以冇得踢一隊

100% tackles completed
100 passes completed
54 accurate forward passes
30 accurate final third passes
4 ball recoveries
1 key pass
唔使睇live 睇數據都知唔係safe pass

妹巴一月賣過鍠，送埋黑LIN過去做童養媳湊妹巴

Bernard普通啦
琴日佢個位都唔易踢
有時要幫Shaw補位

比傑長老教曼啦 屌你老母
Ole躝啦

Tuanzebe先禁後生，你好唔過佢都好難有位踢
邊有機會出

成場佢係最好

唔好guide 其他人啦

見到jones咁 都sadsad地

肥梳成場都見佢係禁區邊唔知搞乜

傷患毀咗佢
下一個似係bailly

唔講都唔記得拜利仲喺度....

威廉目前都頂唔到佢個位嘅，應該仲有得踢

下個到sob goodbye

改名叫死bot狗啦

肥普黎未

盡早放棄啦
玻璃人根本冇可能打英超
升T仔取代白lin先
Jones做下一個布朗咪算lor

冬季轉會就到
球探快d做野啦左閘中場呀

唔係真係以為自己係大佬下話
完咗個隊長夢好走啦

留白lin點都好過jones啦

So都講左shaw現階段只會係威廉後備

Alex Telles 點睇？

傑斯教Wales戰術同蘇sir 差唔多，都係4231 前場press + build up from back
俾佢教曼 一樣唔會出屎波靈

今場出梳唔出威廉 已經睇得出主次

垃圾到咁好意思0.012%屌球迷嗰下好野
完全不知廉恥

屌帥黎未

駁唔到

強如美斯都會走位配合其他隊友, 而家獌班友真係個個以為自己勁過美斯...

真曼連加特

Shaw有位置係曼聯？

扔jones上防中頂住先好過再畀佢中堅

左閘兩個輪換啦
羊隊安心退休吧

我都有睇
但上述呢啲數據完全反映唔到囉
要J不如用key pass/passing range

我驚下年開季又你得返一個左閘
你知啦 梳幾易傷

會唔會係教練有份造成呢個問題

羊要頂右閘後備

Dalot 係咪賣得

當年聰明仔6X% forward pass比人話橫傳王

乜都要左先啦
Shaw 同 羊

高美斯上到一隊仲想扭扭樂
算啦佢 大把人好條件過佢

星期日湯希頓又倒戈

又上身

要買就買個正選實力既 Shaw同Williams咪睇下邊個爭到後備位
不過Shaw都係走啦 而家進攻防守都冇

近年坐正做親隊長既都係下一季離隊

Goodbye & thank you Ashley

凱晴bb迷屎好過迷連啦

Squawka應該清左啲舊database
不過仲有啲蛛絲馬跡搵得番

愛馬里都畀炒
有咩理由ole重冇嘢

學咗阿狗一年走一個隊長

明叔有光環可以捱耐啲

SOB咁都有17倍肥普黎未

宜家係咪要同妓鬥快炒師去簽肥普

肥普去拜都唔會去阿狗啦

3巨頭咁惡，唔係個個頂得順

屌呀
Sob 帥位仲無野

愛蛇official了
潮流興明叔回家 搵永貝里教到季尾算啦

龍格堡take over
會唔會仲大獲

So b 又鸁，個帥位穩到

愛狗依個陣 真係唔合格

Sob仲吊到鹽水
痴撚線

新教頭總會有段蜜月期

本身摩佬等多等可以做阿狗領隊

朗隊

究竟蘇sir光環頂唔頂到季尾呢

無form + 中前場廢木狗潮撐sob

阿狗都係博霸氣杯姐

點解要炒

睇吓一月有咩搞作

上季走左爆炸hehe, 都唔知邊位大師決定唔買中場

個樣仲老過咸爺

成熟穩重

屌佢老味
蘇斯黑狗呢條死廢閪仲坐得耐過肥普愛蛇
返莫迪啦屌你老母好心

Sob對勁隊不敗呀
對住liVARpool都唔使輸
J都J唔切啦

炒撚左...幾時到蘇狗

而家潮流興搵名宿教
咁猁下手一定係跣腳狗了

如果今季俾高狗拎到英超, 條友有排教

so蛇好波

愛蛇

系

死而無憾啦

你都係
不過on9啫

樓主下個topic加返狗官黑警死全家啦, 無左好唔慣

同埋艾美利同球員關係好差

真係唔抵呀俾佢（阿狗高層）搶先一步

愛蛇都走幾時到so 9

幾時換肥普

人生歷練多先係真男人

幾時到sob

曼同阿係咪要鬥快簽肥普

肥普教阿妓就仆街

肥普今年真係好差
J 唔落

肥普之前好似講過唔會教阿記
聽住先

起碼好過蘇蛇先

佢黎到對住曼聯個閪陣
唔覺會好過今年熱刺

原來禽晚阿狗落後緊, 寧願換中場出黎都唔出拿卡pepe
條友擺明搏炒

其實炒愛蛇搵名宿龍格保教
係行緊我曼搵名宿蘇蛇教嘅路線

對修咸頓都諗住輸埋佢就走
點知拿卡追和

無名宿光環死得仲快, 用住蘇蛇頂到買人先啦, 希望唔使降班

成隊阿妓 今年得拿卡同美羊合格
咁都唔出拿卡

龍格堡做緊助教, 又教過阿狗u23, 臨時臨急用住先姐

龍sir連牌都未考晒, 只可以短期做

肥普去阿狗了

Emery unaware of his fate when he led a final session this morning - prepared team for Norwich, expected to be in charge. But players were gathered afterwards as head of football Raul Sanllehi delivered news of Emery exit + Freddie Ljungberg installation on a temporary basis #AFC

好似daddy咁 俾人炒都唔知

炒下一個炒下又一個, 季初炒魷大熱蘇sir反而無事

蘇sir仲唔係好似99年咁捱到反cup

隨時炒埋marco silva pellegrini flores
蘇蛇都仲安然無恙

估唔到我地蘇蛇仲係度

而家樓奴大熱
真係會棄狼隊去阿狗?

so9都話佢份工係世界上最好既
同高普一個樣拎緊700萬鎊年薪，都唔知憑咩

#thfc midfielder Christian Eriksen has everything agreed on a free transfer to Real Madrid. The player knows his role, has agreed personal terms and will be the club's first summer signing. [El Desmarque]

高普 當然咪一樣教多蒙特差D降班

今年熱 成班鬼頭仔 幾個主力 Hea 踢

拿卡出番黎之後阿就開始柒
同美羊打雙箭 番後拎波鳩推 廢撚到癲

Sky Sports understand Arsenal wanted José Mourinho to replace Unai Emery before he joined Tottenham Hotspur.

教練都險簽

妓想搵屌帥

我地搵肥普

So9幾時辭職？

係咪傳緊史摩寧想留係羅馬

快d喇

唔奇
做緊英雄 又有隊長 又有絕對正選

托廸

Pogba arriving at Carrington this morning #mulive [zenpix ltd, mirror]

麥湯有機出返 今週
唔好再比廢鍾 廢p打正選

熱刺場波改左期？

終於返嚟

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy is open to the prospect of bringing Gareth Bale back to the football club.

Mourinho already discussed the chance of the Welshman returning back when in discussions over the role at Spurs.

曼聯領隊比人炒

曼聯在今日透過官網，宣布領隊摩連奴離開球隊，即時生效。曼聯的聲明表示：「球會想多謝摩連奴這段時間在曼聯的工作，希望他未來前途似錦。我們將會委任一名暫代領隊執教至季尾，同時球會開展招聘程序，尋找一位新的正式領隊。」英國權威媒體《英國廣播公司》稱，是曼聯解僱摩連奴。球會其後表示，會先由助教卡域克暫時履行領隊職務，48小時內會公布接任人選。

現年55歲的摩連奴，在2016年起執教曼聯，在紅魔鬼不足3季後，雖然曾經奪得聯賽盃及歐霸盃，但一直與「終極目標」的英超錦標擦身而過。在去季，摩連奴帶領紅魔亞軍完成聯賽，已經是與聯賽錦標最接近的一次。

幾時到so狗

永續蘇sir

1月前out
12月快車期實死

儲左咁耐氣就係為呢一刻

下個禮拜同馬仔係摩佬面前雙人鏟草

上年可以連勝, 今年一樣得

屌你老母bot9 五連po

上年連勝
今年咪試不勝

唔覺呢隊曼轉教練會贏到波

比肥普教都唔方入到前四

心水清

就黎倒戈daddy 心病即刻好翻練波

輸俾daddy嘅話就換領隊迎接快車期

係

阿18分 熱又17分 但仲未炒sob

炒咩sob
呢隊曼聯搵哥狗教都係差唔多成績嫁啦
除左DDG 仲有邊個係世界級?仲要DDG 已經開始跌WATT

今季ddg已經正常番喇

得番7-8成嘅功力

強如費sir 哥狗都要年幾兩年tune隊波喇
依加玩fifa careers mode咩 一接手就起死回生咩
之前一開始明明個個都話唔介意幾年用新訓同無錦標。依加2樣都做到 又不滿又想換人 換得邊個會一下子教到班二線上世界級

下個po我搶硬

自膠

強如費sir 哥狗都要年幾兩年tune隊波喇
依加玩fifa careers mode咩 一接手就起死回生咩
之前一開始明明個個都話唔介意幾年用青訓同無錦標。依加2樣都做到 又不滿又想換人 換得邊個會一下子教到班二線上世界級

大佬呀 都唔是差到 一啲戰術都睇唔到呀

so9連陣都唔識排 3:3嗰場領前緊 得番5分鐘完場你同我換走個前鋒做乜撚 平時70幾80分鐘先換人 換嚟換去都係隻垃圾lin
屌 躝喇

3:2 得返5分鐘
仲攻咩😑
正路都守到完場
我覺得合理喎

呢隊垃圾呢兩年有邊次唔係領先一球就縮結果俾人追平

都係嗰句 如果唔換人黎守比對面追平
啲人又會問係咪儲印花
但個方式可以唔係比個波人攻既
好似敢帥咁鳩猜咪仲高成功率

領先緊唔係換人落去守唔通換個前鋒落場？

以前費sir都係換人守，你都識講得返5分鐘，邊個領隊都係咁換，唔通仲攻咩

而家班中後場控個波都有困難，無可能鳩猜架喇，係得大腳清波搏反擊

買返迪比返黎拜四角囉 睇下佢仲有冇得屌

佢招身位真係好撚勁 重心低下盤夠穩
一個頂兩個都得
但sob其實係要入邊類型前鋒 唔係好望得透
係諗住長線馬仔 揾個唔同類型既做替補？

好似熱咁
齊人先換教練啦

夏蘭特

老實講呢度啲巴打要求越黎越底啦
英超> 前四> 杯仔落袋> 有form
人地林伯第一年教車+唔比買人+走世三
咪一樣打到有form

仲未計走左Lkk 山狗 靴 爆炸
呢四個記算唔係一線 只少都係主力啦
但佢剩係補占士一個
有邊個教練會咁做？
佢比人炒完全係抵死

Levitt有無得上一隊
Mc湯傷撚埋

人地話車仔班底好啊
我聽完都o撚左

朗隊係打比玩完好快d回家教曼

咁前幾任用咁多錢買世界級球員 有無成功到？

前6都要有掛

都唔會豬畀般茅狃狗精工掛

無錦標既意思係無第一都要有頭四而家排第十完全唔係用青訓論可以濛渾過關
不過而家成績真係唔可以說服到人而且呢班波唔係頭一兩年夾雖然換左教頭

主力但都無表現點計？
淨講前兩個
卡古就算依家係隊波度 都唔覺特別大幫助 同馬又夾唔到
仲要心態咁差 無心為隊波
山 全撚到仆街但係貨尾 黎到曼基本都會幫助仲要咁貴
如果想隊波進步呢兩個根本唔應該係度

買人你覺得夏季個陣sob有咁多手話事權咩
而且都無諗過咁多人傷

計埋李城 今季曼最做7弟

唔撚係掛 sob跟費sir到呢幾任領隊
年年都傷成堆人 話無諗過咁多人傷？

今日先知梁凱晴係曼迷
平時肯肯定成日上黎

可能佢就係爵連
當大家以為爵連係潛水 潛到條垃圾有波入先上水換氣
其實係佢要準備區選先冇上黎，咁岩選完先有時間睇波同9up

少睇車，想問林伯有咩form?
時不時都見到車迷話自己隊波冇form
今年睇兩場曼對車 都唔覺得對面有form

臭G

蘇sir 後生都成日傷
我覺得佢預咗用青訓頂傷兵嘅
用半年至一年時間睇下有邊個step up 到 （如麥湯，綠木，威廉）
佢應該同木狗deal 好咗 唔降班都唔會炒 先咁大膽
木狗留佢係度做箭靶 自己壓力又冇咁大，何樂而不為

晴b 就係爵連

重點搞兩閘兩翼好過啦
正常強隊都可以屈兩邊打開缺口

左閘除左威廉斯無人識overlap
梳淨係識沖入禁區/睇戲
羊要人交去佢右腳傳中然後出界龍門球

無咗爆炸狗
羊已經唔識斬波了

Agree

由費sir退休開始我嘅期望已經係前四+杯仔落袋
但咁多年嚟都無一年可以做到哂2件事
而家已經係有前6都要偷笑

講用青訓嘅話都算嘅
車仔d u23係division 1 前列
我地d u23係 division 2中遊

咁嘅話真係選錯人

咁人地中場都係有簡迪 佐真奴

五大訴求 缺一不可！！

區選完仲多野做，邊會得閒上黎

得罪講句，都要有人識斬前鋒先有得練頂，人地熱狗個Aurier已經斬得靚過晒我地全隊，結果咪比KANE入到靚位頂入

有個攻既出波都叫唔錯既 dalot 又屌人唔識守
有個 tackle 之霸又屌佢唔識出波

最衰dalot 又唔鐘意打右翼

全盛細孖

lm

最大問題而家係左閘

最大問題好明顯係中場啦下化

係成隊波

鄰居隻左閘好廢 又慢派波傳波又差

曼城禁住踢

唔係領隊咩?

會然爵連

屌奶星 凱晴新look咁仁得唔得架

原來曼區除左小妹仲有絲架

McTominay is nearing full fitness after suffering an ankle injury #mulive [times]

Pogba will miss the match against Aston Villa, but there’s a chance he’ll return for games against Man City and Tottenham #mulive [times]

De Gea: “I don’t think it’s [poor form] through any lack of effort, the boys are leaving everything out on the field in training and games. You could point maybe to a lack of quality in certain areas, but certainly not a lack of fight.” #mulive [sky]

中場 fred lin p見撚到都作嘔

fred近期還可以
lin p就

鏝又和

鏝臨尾香，猁就成日臨尾絕殺 mola mola

今季唔駛諗
一定係利物浦
準備列隊啦

屌隻mendy都要40m
廢撚到

猁今年拎硬

要靠李城

俾曼要唔要?

靠李城

50m

做49000做咗20年笑足猁20年，終於要停了

差D來曼

列隊啦
條光頭佬冇撚用架啦

史摩寧牛逼

唔好賴啦，走左後而家都打得唔好

今個夏天三個新兵都對板
係舊人唔掂
要執返三五七年
最後的要求係班友唔好學阿妓
輸波都笑得出

lead 11分已經贏晒李鏝轟熱阿
最唔想見到既事都終於發生了
猁狗已拎英超

摩佬個蜜月期會唔會好快完
驚到時又要捉鬼

兒子好勁

睇慣福仔渣古
一睇人地son同Kane

懷念伊巴

Sob帶班垃圾十連喎...
摩佬做到先算
同埋睇摩佬仆街要等三年

三年內包有盃拎熱狗又區既
熱狗對上一隻杯好似係十年前

哥狗又冇英超又冇歐聯會唔會被炒

仲好似係開季最差成績

dier真係契仔黎
場場廢到仆街都繼續出
好彩買唔到

皇者猁

feel到下個月個場會畀daddy回家大炒

摩佬係街，但sob可能就係個十連乜都冇教，任得球員發揮先贏

送蘇B一程

Ali先用得勁

kane = milito = 狗達
alli = sneijder = oscar
son = eto'o = 世三

完全係daddy最愛戰術既最佳人選

最認同係kane
最典型佢鐘意既type
衝得 可以落返黎hold波 頭頂腳踢

Daddy個勢好勁
要係Old Trafford鏟草了

熱狗防中位又幾件黑腸 迪亞又成個馬迪咁

一早買幾件硬野俾daddy就唔使搞成今日咁喇

星期四懲罰我哋

課件alderweireld畀佢都可能冇咁柒

木狗 : 俾你摩佬坐大, 我仲有位企嘅

當馬迪咁用

木狗含柒啦

俾daddy鏟草大炒
再炒埋蘇蛇 請肥普

飯仔勁到

轟輸緊
鏝失分

今季全力支持李城衝冠
點解要贏佢哋

1月重槌

艾利臣直紅
要停1場定3場

猁2－1 打少個 唔知咩事

咁貴買麥龜
要送返d分黎

巴禾上身

1場

西咸換左個龍門即刻唔失波

聽日坐和望輸

平一半買蘇恩祖好過

Daddy又失兩粒
會唔會想斬死班友

又要執後防

紅好似最少兩場

直紅唔係三場咩

今季英超又得番兩隊爭...

都係猁架喇, 李城一陣嬴埋都差8分

對az前有無可能簽到肥普

睇錯, 李城原來聽日

還看世冠盃之後

唔好再諗, 除非降班如果唔係蘇b一定教到季尾

有冇易食指數

嚴重先好似三場或以上

屌
教到季尾真係會徘徊降班區

聯賽杯衝歐霸都唔穩陣

歐國盃抽籤

哭哭喔

b組已抽

講廢其實耶蘇仲廢啦
作為一個前鋒仲覺得廢撚過福

輸緊一球 林伯換走豬腦，之後係咁俾波黑世三斬
換簡迪都唔換巴舒阿衣
如果係蘇sir 應該俾人屌到褲都甩

無鋒陣但又要係咁斬

葡德法 死亡之組

阿朗今次真係死亡之組 同組法國德國

和晒佢夠出線

肯定啦
so9贏緊波換人出黎守都比人屌喎

阿朗如果真係和法德 贏一場 得5分
而法德分出勝負 咁負方贏返場都無用 得4分

掂呀

三隊輕鬆一齊出線

點解利狗d死球可以咁準

又嚟多次

贏到3場以後唔屌So9

幾鐘意西咸安東尼奧
睇親都有貨交

贏唔到5埋我全裸兼幫熊餅含撚

幫我含埋，ok?

你找數先

有d似以前沙基利果種一隊得一個有睇頭既感覺

咁西咸都仲有安達臣同耶莫蘭高嘅

場均入球低過Rashford

今日有onlist

要出佢啦

United squad vs Aston Villa:

De Gea, Grant

Wan-Bissaka, Lindelof, Tuanzebe, Maguire, Young, Williams, Shaw

Pereira, Fred, Levitt, Garner, Lingard, Mata

James, Greenwood, Rashford, Martial

#MUFC [MEN]

呢個陣點捱到12月

18人希望係飛走garner

見到咁強大既中場已經射左少少

希望飛走lingard

廢過英冠

中場鬥矮

Mata幾時有正選

希望半場就搞掂，出羊換james留力打狗

撚羊之後兩場做吉祥物就算

唔好出黎打閘畀人撚爆

Matic 又話出到？

半場搞掂 師兄你講完忍唔忍到笑

俾人搞掂

dream big oj?
今時今日連搞掂維拉都變左大諗頭
真係折墮

見到你個名直頭射左出黎俾凱晴

尋晚艾達韋列特就咁斬上去就搞掂

究竟我地1月會唔會買到人

David de Gea claims Man Utd poor form is down to 'lack of quality'

木狗同蘇狗幾時死
同埋少個leader真係差好遠

見到條中場真係好撚想嘔

應該3中堅或者Tuanzebe防中，唔會fred p lin掛

垃圾中場線

阿妹傷咗幾耐

清新咩事？

廢過費蛇時代最黑暗時期
果陣都話有史高斯頂住
呢家有fred

果陣有迪贊巴 基巴臣 而家都有fred

岩哂摩佬用
佢想買好耐

冇傷 AL緊

無人知

想佢週中復出打daddy

夠力足球英國站援引《每日快報》的消息稱，普捷天奴的離職合同中包括了一條執教其他英超俱樂部退還1250萬英鎊賠償金的條款，這可能會讓阿仙奴錯失簽下這位阿根廷教練的機會。

快搶木狗

根據《每日星報》的報道，即使索爾斯克亞沒能率隊進入英超前六，曼聯也不會選擇將其解雇，紅魔高層將繼續支持這位俱樂部名宿。

2018世界盃事件重演？

唔係好明up乜

索爾斯克亞
仲諗緊係邊間球會

肥普收左1250萬解約金, 如果教英超球會要俾返舊錢熱狗

哇屌不撚是吧

1250萬 我地跌都跌左

即係肥普唔會黎了

都正常啦, 收左錢無理由俾你咁快掉轉槍頭打返自己
聽講屌帥都係咁先唔搵球會住

抖下 放下假先啦

仲係木狗揸旗買人只會死得仲慘
肥普拎住而家隊曼聯, 又會好過蘇sir幾多

肥普都鐘意提拔新人
帶到熱狗變成前列份子..好勁
熱狗噤都炒得落手....

比我地啲青訓佢教

你有冇睇佢輸左歐聯之後既新聞
下下講野講到勁悔氣
同埋同班球員開始有距離
呢d都算 開季崩盤崩到咁

肥普擺明同高層炒大鑊hea教搏炒, 同上季摩佬一樣

摩佬帶曼聯輸比西維爾咪又係噤
咩我帶皇馬 波圖果陣都試過踢曼聯出局..帶緊自己球會講唔踩球會野言論..無撚腦

btw點睇R&B萊比錫個教練？

所以咪搏炒
肥普踩到利維底線
你諗下佢咁度縮都寧願炒佢就知咩事

拿高士文好好 季初傳過

如果係佢就正

做咩？

出馬迪頂下啦
見到P仔踢中中就唔撚開胃

出Levitt正選啦

我覺得Ajax 嗰個都好型好霸氣

Lin入波下場正選是常識吧

都係鐘意j幻幻多啲

唔好搞臭人個名喇

嚟教40年吧

Rb歐聯出左線 唔好搞人啦

Mata plz

馬
福 lin 占
fred p

劇本

西lin一定唔會啦

周中正選既 今場都應該唔會正選啦

留名睇曼聯唔打442就番唔到身

FB page VPS嗰球

BREAKING: Watford have sacked manager Quique Sánchez Flores

搵番加西亞教

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

1－0

曼都射唔入你12碼

阿點入

krul又想偷雞

阿狗班後防

屌 我曼個陣又唔吹 dllm

告爾救曼果啲跳撚晒出界又唔吹

垃圾英超球證

好明顯係踢完曼個場先知道要留意呢個門將

同蘇sir反哂面點會出

人地今年先過去
仲要隨時破到拜狗壟斷點會黎

算啦 so9會教到60歲架啦

今年德甲唔會係RB啦
係都係慕遜加帕

不過拿高士文當年教賀記已經幾like呢個教練
可惜去咗隊幾憎既rb

Norwich 搓傳真係幾好

都話愛SIR無辜嫁啦
同我曼一樣 隊波垃圾就垃圾 換咩都係咁
等刷中CARRY 實際過換帥

紅牛

睇多陣先喇一場就下到定論
唔知依到J愛蛇係咩事

我無J愛蛇 單純係覺得阿狗同我地一樣
隊波根本廢到踢唔到戰術

但人腳呀狗好過我地喎

司馬文又中手

2－1

2:2 la

噓

阿換教練都好似無乜起色

咪燈

買人個時要補既地方都無補到
你想換教頭幫到D乜 我覺得唔係更衣室不和既話 佢地都廢事炒人

其實中下游質素既球員砌埋都踢到戰術
點解反而妓曼班有質素既球員會踢唔到教練既戰術要求

牙癲

因為我地班垃圾以為自己勁唔撚聽指示
特別係最撚廢個件以為自己天之0.012

普基幾勁

係得阿妓啲def先解放到佢

Mata

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Williams, Pereira, Fred, James, Mata, Martial, Rashford

見到條中場真係好想嘔

mctom幾時出返... p仔攻中好過中中啦

終於出馬達

屌又無levit

fred同p繼續turnover

中場零防守力

你老母又要睇fred 同p

又唔出我
冇撚野呀

又比隻龜做Captain

So dog out

咩垃圾中場線嚟
一撞就散啦

So9
中中又係P

巴西狗lan
Garner levitt in

後備放兩隻廢左閘都唔放levit gomes

後備擺肥shaw好on9

仲識唔識呀波架

中間3個睇死人

踢波

是撚但啦 邊個做都一樣啦
咁廢

有mata叫好少少

LIN都做隊長既時候
就知道佢離7號不遠矣

Levitt連後備都冇

...... 隊長係麥佳亞..

又要失分了

訓先，唔好浪費生命

我型到 贏得

成條小學雞級中場
點踢呀

呀朗之後啲人著親7號都廢
Lin本身咁廢可能負負得正呢

Sancho唔算廢啦

學友又ff

出levitt都好過fred拍p啦

Gomes比人放棄左？

其實係咪得我一個覺得fred越踢越好
個個都屌到咁

LEVITT > Garner

普巴幾時先死翻出嚟

26歲仲expect d咩

拍住p 就廢
踢走p 啦

借去西甲再磨練下先

留力對熱刺復出掛
睇下佢定daddy會鏟草

有mata都仲畀麥龜做隊長?

Max Arrons好撚勁

訓得.....

仲係呢個中場
加埋對面Heaton對親曼都上身

完全同意

禁住黎屌

金絲雀一對閘都好好j 又快又後生

輸撚硬 廢時睇

係✌️😎✌️

其實中場黎黎去去都係果幾個架啦
有咩好屌 仲有更好選擇咩
鬼叫傷晒啲人

Ole唔撚識波咪比佢浪費時間啦

今晚贏左上第五啦

利申 長買我曼對家已經贏唔少錢比我輸翻d出黎啦

呢場贏就做番big 6
爭氣啦

見到個陣有啲淒涼感覺

唔明點解唔係ddg

話晒都係青訓

橫掂都閪不如出幻幻

求神拜佛麥湯普巴快啲出返

以為Matic 出得

羸波上第五
雖然無咩可能

其實都係普巴傷得耐
其他見底姐
係木狗唔買中場嘅後果

P仔當年做能量王個陣幾勁

馬迪應該唔再出, 1月走人

贏到嘅話起碼仲係熱刺上面
過埋下場就唔敢講

ddg 無乜leadership
無見過佢喝隊友

最主要係冇麥湯
冇人做節拍器去拍波
P根本唔係呢類型

能量王同華倫西亞個陣都有球王片睇
呢兩季就..

睇過幾場, 唔覺佢特別勁
西甲中下游都搵到個正選位嘅

如果一月買到人
應該唔會再用

係都冰佬啦

我細佬喺曼市讀書收到風

條中場咁撚樣仲放
除非佢會買人啦

佢似唔想踢多啲

P踢中中閪咗幾多次
Fred我冇意見

寧願佢試用吓Garner, Levitt
好過佢死用一個中中必閪嘅P

咁樣多數仆直

講真你比杜安踢中場好過P啦
P三不像咁

蘇狗連𡃁仔都唔敢用
不如收皮算啦

盲目出未必好事
不過至少起碼有後備

留名佢下半埸又換連狗出黎

用咩新仔我都冇意見
唔好再用chong就得

依家咪盲目出P踢中中囉

唔買人吖
抵死啦

麥湯出返佢就收皮架啦

P仔控傳射搶全部都唔合水準.. 不過好過lin既
起碼肯跑多份牛力

用新仔踢到chong咁, 你班友咪又係屌鳩蘇sir

Fred 其實好左好多

15min
輸1球

50min
輸2球

70min
Mata < lin
75min
James < greenwood
85min
P < 加拿

全場
0-2

劇本已寫

認真除左chong 其他可接受

villa不嬲難打, 3分

一樣心水

Fred半身覆蓋率唔差
視野都有
係平時亂出腳, 波底差
依排係有改善

我曼對邊隊易打

新仔實有風險, 踢得好都算
踢得衰累輸波影響心理仲慘

控波閪真係難搞

我曼嘅巴西人真係大開眼界

買返少少讓球客勝平衡下心理

同意
但都要多d機會浸下
Mctom Williams Greenwood 都係咁

屈仔未夠半季炒兩個
今年咁撚閪
啲人腳唔係好差

我曼對mk dons都難打架啦

班頓威廉斯已經做咗正選左閘

有無link?

未撚見過巴西人基本功咁撚廢

長遠對家執唔少

追

睇見羊同shaw 都咁閪
威廉斯算好啦

So9一早講咗
Shaw的確唔太掂

咪係

我支持呀，反正近幾場有好表現

費sir推薦嘅mcginn大家覺得如何

就算計南美都奶奶地野
阿根庭華朗洛河, 烏拉圭科蘭, 哥倫比亞花膠, 巴西幾件都唔掂
泰維斯又麻煩, 細孖俾人趕走埋
係得清新出得少叫好啲

個後備list...
不知所謂

一定好過fred p lin matic

仲有藍天射球

續左份肥約，瞓係度都有錢收
又唔使減肥

真, 就算贏緊都可以買對家下一隊入球

仲有基巴臣呢

第一 減肥先
第二 學overlap

未見到有閘比完波 一係等波 一係直衝禁區
等隻翼自己一個玩

細孖算最正常係太有火

南美球員墳墓

俾人趕走嗰下慘呢
v92

仲有迪馬狗

諗起heaton次次倒戈都上身

好撚眼瞓 睇唔睇好

估唔到麥佳亞做左幾場隊長，照道理應該mata/ddg做

細孖d疊瓦
好撚多年冇見過了

又唔出我是咪賣得

泰維斯都算係最好果個
可惜性格有問題

又ddos？

夜媽媽搞黎做乜

占屎同雲比沙卡仲未夾到

[url][/url]

連加特換格利殊可以嗎？

搵人教下佢地啦

打左好d

Ford

福狗又衝出界

Mata還好
Ddg不了

福5分鐘就第一次推出界

唔踢得都睇得
個弱智白卡佬

p d犯規多到

羊盲左路連線

麥龜

邊撚個要件27就28歲既野

P都係麻麻

佢亂鳩咁踢

睇落so蛇care leadership多過年資

集龜
8千萬鎊

咁拉人真係搏攞牌

慢到食牌 8000萬？

摔跤？

80M(垃圾）

80m

博兩黃？

MMA去倫敦啦

又係P出腳

反應同決定慢遲出腳
西甲意假先啱佢

Mma

想提早返去沖涼？

打欖球咩

笑死 新c7 華豬福

福廢到

James

新禾托柒

呢幾腳幾好

隻龜又出醜

MataBB個作用出哂嚟

比7號james啦

呀fred右腳都射

P狗下下斬波射波動作大到仆街
但係無一球係食得應 全部撻Q

馬達走位
但落底比差d

老實講呢季啲波預左西多過like
但係啲人越踢越差究竟係咩事

馬達

柒架？

白lin做乜撚野

？？？想點

廢福

今日A29都雲遊緊

獨食福頭

福柒夠未

嘩

Wow

Rashford

一來一回比人入

輸
0-1

嘩世界波

加利殊

白lin都幾撚癡線

下下鳩交完攤大手 屌人唔接應

世界波，冇計

白lin真係好廢

人地射得靚

好波 又輸一場

？？？

屌
福頭入撚左攪掂啦

Bye so9

福狗你想點呀

點解係曼聯身上入波可以咁容易

廢到笑

射得靚

真係跟住阿狗一齊柒

後防既lukaku

好野瞓得

勁

屌 射得咁撚靚..

上場劇本, 入唔到波轉頭輸鳩埋

放右腳位俾人係咩事

有無咁撚廢

柏豪

歐霸又係咁

訓得

馬達每次12碼點空曬都冇人理

curve到fifa咁

屌
唔封右腳

呢排冇左楊格
曼一直沉

屌你老母睇李城算

世界波背景板

出p遇撚左啦

輸鳩埋佢簽肥普喇屌

白Lin黑Lin一齊躝未

福狗果種柒真係唔知講咩好
入幾多波都覺得好撚on9

Composure decision-making 差撚到

攻守都唔掂

曼聯廢撚到

快d炒啦屌你老母好撚廢

用P預咗
仲要用右腳封

柏豪勁到

巴西人防守術

白lin走啦

玩撚完

超新星射唔射到呢啲波

炒未？

個15號走啦屌
垃圾級別
中下遊都唔撚要佢

皮里拉街場式防守 放隻右腳比人射
送柒左條含家鏟出去喇

完季有冇機會有5張cs

手足識波
爭咁個人lead住隊波

廢到

周柏豪勁到...

佢隻左腳一時得一時唔得
點踢

難射嗰啲佢又屎忽撞棍入到 易入嗰啲10次9次都唔入

射得咁靚點救

中撚左
差小小姐

又輸福狗

其實好嘅 大家無謂捱夜睇 班球員都唔想踢嘅 個心態就係返工搵錢 失分就Po ig Twitter 講幾句咩good performance train hard play better next game

又係廢p
攻守都廢

羊上神台了

白lin又係摩狗d餘孽

佢禁區邊抽死角, 一年總有一兩次....

福on 9

P 廢

白lin 冇撚用

拜拜蘇b

呀癲返嚟打正選

好撚靚喎

未來10年隊長

有冇知福頭又做乜

垃圾p放右腳大位比人射

諗起呢球

又靚仔又好波。

fred廢d定p廢d定lin廢d？

你問下個15號乜撚野防守黎
人地右腳仲放個右腳位比人

不嬲都係喇

出馬達但d波唔撚經佢

客勝仲有3倍
要上樓趁依家

屌你老母
前場得馬達走位

維拉都贏唔到, 睇黎熱狗鄰居三連敗
終於要護級

已經一球
會比維拉數幾多球

依然得馬達肯走位

咪就係
有乜理由人哋邊隻腳主力腳都搞唔清楚
入咗嗰下真係笑咗出聲

全部垃圾

鳩拍豪

mata好撚慢 跟本唔啱依家隊曼

個個星期都要入黎屌p

諗起有羊果陣成日屌羊廢
而家冇左羊冇遮醜布
發現左其實成隊都係廢

食屎啦

咁繼續keep係神枱, 無必要唔好落黎

最On9係用右腳封人右腳

屌 p得熱血
但真係無料

馬迪肯定好過依班中場

但係前場得佢走位入楔

得mata先會走依d位
可惜offside

過左3個身位都交
P

傷出

即係覺得隊波好快？

其實p都好撚慘 一時放邊 一時又放攻中 而家仲要防中 中場萬鳩遊

得mata肯走位

唔通你想見lin打cam,波都未識控

on9 柒福先係第一戰犯

都係射得靚

0球商

成班垃圾

條中場咁廢直頭skip左佢, 後場鳩斬俾前面跑算啦

即係廢囉

一向都知
得馬仔同普巴係真係得

今日雲比沙卡都差左
幾下都唔掂

搞清楚
係依隊曼聯浪費Mata幾年

今場輸埋 下場俾摩佬大炒 炒sob 咪仲好

普有無可能下場復出

後防萬金油

係就咪撚出馬達同垃圾p
直接放三件工兵算

咁同費SIR有咩分別

av呢球世界波真係用生命值換返嚟

咁證明佢係周身刀無張利
同以前奧沙一樣，不過搵佢同奧沙比簡直侮辱左奧沙

咁撚慘就退役喇廢物

但得mata識走位

你果陣咁講大家都一定會屌羊先
有青訓情意結

已經無人用
levitt又唔出

利記都係咁打

拿拿聲輸埋佢，順便炒埋個領隊，下季再黎過

反羊又輸

睇餸食飯, 7後衛都係咁打阿狗
分別係費sir識, 蘇sir唔識

趁早換領隊聯賽杯都仲有希望

我地曼聯邊到黎3件中場
又賣靴同爆

當年輸兩粒cup到維拉3粒
而家唔輸到3粒都偷笑

炒得未

Loop左幾年 好灰

點解SOB重可以安心坐係上面睇

我都覺 好似冇咁sharp

fred同p仔真係廢到
又唔拎波

跑得好快果個10號好勁
又推出界 又禁區撻Q

3個工兵咁邊個做創造？

無知一問 淺藍衫係我曼？

自動柒化

想攻都攻唔起
垃圾到

擺馬達你班波又唔係打組織
又會削弱中場防守力

習慣左
因為屌黎都無用

將有用嘅人賣走 留翻d廢嘅自己用

好似想喊咁
見到隊波咁我比你仲想喊呀屌

妹傷撚完未

淨係講福同小豆嘅把握力都差幾條街

三短中

Fred

買唔到般奴同麥迪臣，應該轉買柏豪

P真係繼lin之後唔想再見到
明明2季前仲J緊

返挪威過聖誕啦

呢個要問木狗

請肥普啦, 佢好敢賣人, 實幫到你地
佢用左兩年已經清晒我地456年代既廢物
唔肯走就撚到佢無引, 艾迪巴約都趕得走

點解一定要上腳推兩下?

蘇狗幾時躝

開始適應我曼

連續兩星期升班馬不勝

嗰時話佢卡膠接班人

呢班員眼神都無火 中場3個慢又唔太隻 輸少當贏

係咁斷

有教練架咩

廢特唔錯

而家都唔經(又或者經唔到)中場ga la

仲成日j能量王能量王
又J罰球
屌你個老母 返到黎開罰球開撚到直接出界

屌係

其實麥龜都係
第一場打車仔幾撚sharp醒 而家？

Fred有野睇

拖肥都入波, 睇黎今季猁狗拎硬

BWill呢幾場踢到成Pat屎咁

屌下下進攻skip中場斬上去 前面又無人頂到波 又失控球

森巴fred

殺傷足球？

多謝So9將佢缺點無限放大

成功融入, 冇買錯人

D波唔經馬達，咁出佢有咩意思？

前場斷好過中場斷

Fred!

攬撚住d青訓過世啦

fred呢下

WA新仔

英超曼聯又輸一場

炒未

mma準備迎接肥普

賣完又唔買番替補

仲有邊個未柒

Fred一個頂哂成條中場
打埋p仔個份

Grealish真係好撚好j 不過唔好黎曼聯啦斷送前途

白lin williams p仔 再用呢三個正選 英冠見

占

主張自由足球

占士暫時都未夠融入

冇計 真係輸中場

輸緊球加幾件黃牌

兄弟爬山足球

遲早有人紅

咁快兩張yc

fred開始適應英超節奏

Williams仲要有份被提名player of the month
幾撚可悲

So9自己走啦，無謂要daddy下星期炒柒你

睇黎今場實有人食紅

準備架啦

從來無J過
我寧願要Gibson

個53號點解可以爭11月MVP

係咪話肥普筆違約金嘅條款係今季唔可以教其他英超隊？

根本冇人想黎

P仔換得啦
WORK rate 唔夠打呢個位死緊

仲有人比你選擇咩

曼領隊真係絕世荀工,
鳩吹D幾句繼承傳統, 曼聯DNA乜乜柒柒, 出哂班U21就擺哂分
都唔洗贏波既。

因為已經無人好得過佢

傳撚去邊

出mata但又唔俾佢用波傳波有咩用？

dllm la 福狗

講個笑話：hehe好易被取代

千二萬之嘛, 山狗份糧都唔止啦

佢套戰術幾特別
完全睇唔明

維拉仲肯攻過曼

福仔又食左屎

咁拿拿臨簽肥普啦

因為呢個獎邊個攞都俾人屌推個青訓去死

屌
激撚死費sir

唔買人緊係取代唔到

放高波比馬達追
福入中間造波
屌做乜撚嘢呀

割蓆未
我同lin p 福割左了

Ford 去死啦屌

費sir

講多個笑話 : 中下游都搵到啦

rashford啲基本功真係好廢 williams下下落腳都唔中比人過cls

阿福有冇咁撚廢

仲bin求其中遊都搵到個啦

仲要人哋作客我哋主場

不過我諗起既係macheda先

費sir仲笑笑口

chong望住佢本野睇到呆左

根本無戰術

福真係

苦笑

屌你老母gibson都J埋

放高波俾馬達係咪玩佢...

又幾難明 咪斬俾前面三個跑

心諗 so9你教左咩出黎

次次都要個最慢既mata去跑
虐老呀

上場2：3變3：3夠好笑 淨番5分鐘唔攻埋佢換人出嚟守

威廉斯又係廢既

呢個青訓..做下基本功先

費sir心諗係奧脫福踢到咁撚樣

而家連波都入唔到
仲望反cup

馬捷達轉身

費SIR半場好閃人啦

呢下中腰波

抵死

唔差在聰明仔

而家好走啦, 天氣凍早啲返去訓啦

Evans 轉身

講到有戰術咁

差啲輸多粒

有越？

0-2

唉.....

正0:2

真係有越?

季初仲講緊條中場唔算差
而家

熄機

記得佢踩杜奧巴心口

....

Ddg咁都唔出黎
未撚見過龍門咁撚濕尻

望一望場上11個
再望一望後備
唉

根本都唔知踢緊乜

可以早D訓

屌
成隊真心好廢

死唔去

4424

On9 麥龜

咁都冇事

成日有人吹奏hehe又唔係真係好撚勁

蘇b 走人未

sob88

柏豪玩到廢物p傻仔咁

Bruh

究竟普巴仲會唔會打

唔似越

線都唔洗畫

屌 on9

反應一流
出迎九流

黑哨

普帥 stand by

唔計咪又係輸 有撚用咩

對daddy前換領隊得唔得 唔想輸得咁肉酸

好掛住史摩寧就算唔打得都笑得下

柏豪咁好波

Williams除咗茅真係冇乜特別

傷完 冬季轉會去皇馬

麥閪死撚番去李城喇 係到睇波

book定馬德里機票

屌帥快來！

又晒

789

屌 福狗

30分鐘輸多粒可以早d訓

好廢

有冇睇VAR?

真係有越咩

死好命

Check都唔使check

場均1黃牌
player of the month候選人
好過shaw

今季打護級戰不是夢

Shaw完勝

中間嗰件或者有, 柏豪肯定無

都唔知平時練咩波
比波走位 從未見過 永遠企定
控波永遠要修正
界外球永遠唔會幫波 等對方埋哂嚟迫先扔
傳波 永遠慢幾拍
成班球員出力好似只係出6 7分力咁

黑左人地一球

是撚但啦 人地大把機會入波啦

咁能樣越

有越

幫幫手1001開post

基本功好差

唔驚 呢球唔輸咁踢法都好快真係輸第2粒

Fred好似好有火

又真係offside

有呀 線都畫埋

其實我覺得冇越 如果肉眼

Replay有個越咗
不過冇參與進攻

叫肥普stand by啦

真係越咗